美國總統就職禮全日重點

哇！是珍妮佛羅培茲！
你剛攻擊我的村莊？

有聲

係珍妮花盧比斯
中共滲透好成功

點解習大大佢哋咁多年先轉人